點解涼茶鋪會賣茶葉蛋

又唔係搵到錢
幾蚊一粒咁
係咪拎涼茶渣煲架

人哋買茶葉蛋關你咩事，你就快賣鹹鴨蛋啊

因為茶葉蛋香，可以蓋過d未必個個都鍾意既涼茶味，又可以吸引人流
正如牛什檔要整個抽氣扇抽出街一樣

比喻滿分

屌
係咪一乾三濕啲FD黎

但抽出街咪即係趕客

小事啦
賣咖哩魚蛋同炸薯條都夠膽死

話你戇尻都費事

原來係咁

但涼茶舖啲蛋係好食啲

00後
乜乜啲fd

呢啲咪老闆囉
一邊賣油炸嘢 再賣涼茶止番
整套餐

香呀

吸引人喎

咁你都可以顏射隻茶葉蛋落小二度既

岩喎

涼茶鋪賣雞蛋仔 仲有套餐優惠 仲奇怪啦

做乜鳩姐你 唔中意就要標籤人？

創意台多左咁多狗周圍咬人

呢個真心未見過

真心答,好似因為有d涼茶太寒涼可以食粒蛋中和番
鳩估

新會然街咬人以為自己好勁